# @TITLE@
# Copyright (C) 2006, SUSE Linux GmbH, Nuremberg
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# This file is distributed under the same license as @PACKAGE@ package. FIRST
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: limal-ca-mem.ko\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translation@suse.de\n"
"POT-Creation-Date: 2012-07-23 16:26+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2009-10-23 02:40+0900\n"
"Last-Translator: Yunseok Choi <xein@naver.com>\n"
"Language-Team: Korean <xein@naver.com>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, REPUBLIC OF\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: src/AuthorityInfoAccessExtension.cpp:104
#: src/AuthorityInfoAccessExtension.cpp:133
msgid "Invalid location."
msgstr "잘못된 위치 입니다."

#: src/AuthorityInfoAccessExtension.cpp:109
#: src/AuthorityInfoAccessExtension.cpp:138
msgid "Invalid accessOID."
msgstr "잘못된 접근OID 입니다."

#: src/AuthorityInfoAccessExtension.cpp:253
#: src/AuthorityInfoAccessExtension.cpp:336
#: src/AuthorityKeyIdentifierGenerateExtension.cpp:82
#: src/AuthorityKeyIdentifierGenerateExtension.cpp:189
#: src/BasicConstraintsExtension.cpp:80 src/BasicConstraintsExtension.cpp:183
#: src/BitExtensions.cpp:368 src/BitExtensions.cpp:476 src/CA.cpp:1631
#: src/CertificatePoliciesExtension.cpp:163
#: src/CertificatePoliciesExtension.cpp:258
#: src/CertificatePoliciesExtension.cpp:419
#: src/CertificatePoliciesExtension.cpp:517
#: src/CertificatePoliciesExtension.cpp:707
#: src/CertificatePoliciesExtension.cpp:824
#: src/CRLDistributionPointsExtension.cpp:72
#: src/CRLDistributionPointsExtension.cpp:162 src/DNObject.cpp:500
#: src/ExtendedKeyUsageExt.cpp:73 src/ExtendedKeyUsageExt.cpp:225
#: src/IssuerAlternativeNameExtension.cpp:94 src/RequestGenerationData.cpp:244
#: src/StringExtensions.cpp:118 src/StringExtensions.cpp:195
#: src/StringExtensions.cpp:283 src/StringExtensions.cpp:353
#: src/StringExtensions.cpp:437 src/StringExtensions.cpp:507
#: src/StringExtensions.cpp:590 src/StringExtensions.cpp:660
#: src/StringExtensions.cpp:742 src/StringExtensions.cpp:812
#: src/StringExtensions.cpp:954 src/StringExtensions.cpp:1016
#: src/StringExtensions.cpp:1080 src/SubjectAlternativeNameExtension.cpp:81
#: src/SubjectAlternativeNameExtension.cpp:211
#: src/SubjectKeyIdentifierExtension.cpp:79
#: src/SubjectKeyIdentifierExtension.cpp:202
msgid "Wrong type: %1."
msgstr "잘못된 형식: %1."

#: src/AuthorityInfoAccessExtension.cpp:304
msgid "Invalid AuthorityInformation in the information list."
msgstr "잘못된 정보 목록의 AuthorityInformation 입니다."

#: src/AuthorityInfoAccessExtension.cpp:317
msgid "AuthorityInfoAccessExt is not present."
msgstr "AuthorityInfoAccessExt 는 존재하지 않습니다."

#: src/AuthorityInfoAccessExtension.cpp:328
msgid "Invalid AuthorityInfoAccessExt object."
msgstr "잘못된 AuthorityInfoAccessExt 개채 입니다."

#: src/AuthorityKeyIdentifierExtension.cpp:93
#: src/AuthorityKeyIdentifierExtension.cpp:104
#: src/AuthorityKeyIdentifierExtension.cpp:115
msgid "AuthorityKeyIdentifierExt is not present."
msgstr "AuthorityKeyIdentifierExt 는 존재하지 않습니다."

#: src/AuthorityKeyIdentifierGenerateExtension.cpp:150
#: src/AuthorityKeyIdentifierGenerateExtension.cpp:169
msgid "AuthorityKeyIdentifierGenerateExt is not present."
msgstr "AuthorityKeyIdentifierGenerateExt 는 존재하지 않습니다."

#: src/AuthorityKeyIdentifierGenerateExtension.cpp:181
msgid "Invalid AuthorityKeyIdentifierGenerateExt object."
msgstr "잘못된 AuthorityKeyIdentifierGenerateExt 개채 입니다."

#: src/BasicConstraintsExtension.cpp:151 src/BasicConstraintsExtension.cpp:163
msgid "BasicConstraintsExt is not present."
msgstr "BasicConstraintsExt 는 존재하지 않습니다."

#: src/BasicConstraintsExtension.cpp:175
msgid "Invalid BasicConstraintsExt object."
msgstr "잘못된 BasicConstraintsExt 개채 입니다."

#: src/BitExtensions.cpp:107
msgid "This BitExtension is not present."
msgstr "이 BitExtension 는 존재하지 않습니다."

#: src/BitExtensions.cpp:130 src/BitExtensions.cpp:243
#: src/CertificateIssueData.cpp:215 src/CRLGenerationData.cpp:158
#: src/DNObject.cpp:258 src/IssuerAlternativeNameExtension.cpp:220
#, fuzzy, c-format
msgid "Wrong type: %d."
msgstr "잘못된 형식: %1."

#: src/BitExtensions.cpp:170 src/BitExtensions.cpp:199
msgid "Invalid value for keyUsage."
msgstr "잘못된 keyUsage에 대한 값 입니다."

#: src/BitExtensions.cpp:211 src/BitExtensions.cpp:222
msgid "KeyUsageExt is not present."
msgstr "KeyUsageExt 는 존재하지 않습니다."

#: src/BitExtensions.cpp:235
msgid "Invalid KeyUsageExt object."
msgstr "잘못된 KeyUsageExt 개채 입니다."

#: src/BitExtensions.cpp:406
msgid "Invalid value for NsCertTypeExt."
msgstr "잘못된 NsCertTypeExt에 대한 값입니다."

#: src/BitExtensions.cpp:435
msgid "Invalid value for NsCertTypeExt: %1."
msgstr "잘못된 NsCertTypeExt에 대한 값: %1."

#: src/BitExtensions.cpp:447
msgid "NsCertTypeExt is not present."
msgstr "NsCertTypeExt 는 존재하지 않습니다."

#: src/BitExtensions.cpp:468
msgid "Invalid NsCertTypeExt object."
msgstr "잘못된 NsCertTypeExt 개채 입니다."

#: src/CA.cpp:96
msgid "Template not initialized."
msgstr "템플릿이 초기화 되지 않았습니다."

#: src/CA.cpp:166 src/CA.cpp:1522
msgid "Empty CA name."
msgstr "CA 이름이 비어 있습니다."

#: src/CA.cpp:174
#, fuzzy, c-format
msgid "Template does not exist: %s."
msgstr "탬플릿이 존재하지 않음: %1."

#: src/CA.cpp:186 src/CA.cpp:1543
msgid "Invalid CA password."
msgstr "잘못된 CA 열쇠글 입니다."

#: src/CA.cpp:230 src/CA.cpp:1175 src/CA.cpp:1341
msgid "Error while creating the CA infrastructure."
msgstr "CA 하부구조를 생성하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: src/CA.cpp:250 src/CA.cpp:1015
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot parse the certificate name %s."
msgstr "%1 증명서 이름을 처리 할 수 없습니다."

#: src/CA.cpp:261
msgid "Cannot copy the private key."
msgstr "개인 키를 복사 할 수 없습니다."

#: src/CA.cpp:272
msgid "Cannot copy the certificate."
msgstr "증명서를 복사 할 수 없습니다."

#: src/CA.cpp:304
msgid "Invalid request data."
msgstr "잘못된 데이터 요청 입니다."

#: src/CA.cpp:323
#, fuzzy, c-format
msgid "Duplicate DN. Key %s.key already exists."
msgstr "DN 중복입니다. %1 키. key는 이미 존재하고 있습니다."

#: src/CA.cpp:331
#, fuzzy, c-format
msgid "Duplicate DN. Request %s.req already exists."
msgstr "DN 중복입니다. %1 요청. req는 이미 존재하고 잇습니다."

#: src/CA.cpp:400
#, fuzzy, c-format
msgid "Request does not exist (%s)."
msgstr "요구는 존재하지 않습니다 (%1)."

#: src/CA.cpp:406
msgid "Invalid issue data."
msgstr "잘못된 발행 데이터 입니다."

#: src/CA.cpp:423
msgid "The CA expires before the certificate should expire."
msgstr "증명서가 만료되기 전에 CA 가 만료됩니다."

#: src/CA.cpp:501
msgid "Issuing the certificate failed."
msgstr "증명서의 발행에 실패 했습니다."

#: src/CA.cpp:518
#, fuzzy, c-format
msgid "File %s not found in the repository."
msgstr "%1 파일을 저장소에서 찾을 수 없습니다."

#: src/CA.cpp:525 src/CRLData_Priv.cpp:153
msgid "Invalid CRL reason."
msgstr "잘못된 CRL 이유입니다."

#: src/CA.cpp:548
msgid "Invalid CRL data."
msgstr "잘못된 CRL 데이터 입니다."

#: src/CA.cpp:594
msgid "Duplicate DN. Request already exists."
msgstr "DN 중복입니다. 요청이 이미 존재합니다."

#: src/CA.cpp:859 src/CA.cpp:886 src/CA.cpp:916 src/OpenSSLUtils.cpp:988
msgid "Cannot parse the certificate name."
msgstr "인증서 이름을 처리 할 수 없습니다."

#: src/CA.cpp:967
#, fuzzy, c-format
msgid "Request %s does not exist."
msgstr "%1 요청이 존재하지 않습니다."

#: src/CA.cpp:989
msgid "Removing the request failed (%1)."
msgstr "요구 제거에 실패했습니다 (%1)."

#: src/CA.cpp:1003
#, fuzzy, c-format
msgid "Certificate %s does not exist."
msgstr "%1 인증서가 존재하지 않습니다."

#: src/CA.cpp:1052
#, fuzzy, c-format
msgid "Removing the certificate failed: %d."
msgstr "인증서 제거에 실패: %1."

#: src/CA.cpp:1060
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Only revoked or expired certificates can be deleted. The status of the "
"certificate is %s."
msgstr ""
"무효 또는 만료된 증명서만 삭제 할 수 있습니다. 증명서 상태는 %1 입니다."

#: src/CA.cpp:1072
msgid "Database not found."
msgstr "데이터베이스를 찾을 수 없습니다."

#: src/CA.cpp:1098
msgid "Certificate does not exist."
msgstr "인증서가 존재하지 않습니다."

#: src/CA.cpp:1112
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid purpose %s."
msgstr "잘못된 %1 목적입니다."

#: src/CA.cpp:1155
msgid "Invalid CA request data."
msgstr "잘못된 CA 요청 데이터 입니다."

#: src/CA.cpp:1161
msgid "Invalid CA issue data."
msgstr "잘못된 CA 발행 데이터 입니다."

#: src/CA.cpp:1279
msgid "CA name is empty."
msgstr "CA 이름은 비어 있습니다."

#: src/CA.cpp:1288
msgid "CA directory already exists."
msgstr "CA 디렉터리가 이미 존재 합니다."

#: src/CA.cpp:1299
msgid "According to basicConstraints, this is not a CA."
msgstr "basicConstraints에 의하면, 이것은 CA가 아닙니다."

#: src/CA.cpp:1306
msgid "CA key is empty."
msgstr "CA 키는 비어있습니다."

#: src/CA.cpp:1315
msgid "Invalid key data."
msgstr "잘못된 키 데이터 입니다."

#: src/CA.cpp:1322
msgid "CA password is empty."
msgstr "CA 열쇠글이 비어 있습니다."

#: src/CA.cpp:1366
msgid "Error during key encryption."
msgstr "키 암호화 중 오류가 발생했습니다."

#: src/CA.cpp:1388
msgid "Error during write defaults."
msgstr "기본 기록하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: src/CA.cpp:1532
#, fuzzy, c-format
msgid "CA name does not exist (%s)."
msgstr "CA 이름이 존재하지 않습니다 (%1)."

#: src/CA.cpp:1563
msgid ""
"Deleting the CA is not allowed. The CA must be expired or never have signed "
"a certificate."
msgstr ""
"CA 를 삭제 할 수 없습니다. CA 는 만료되거나, 서명한 증명서를 없앨 필요가 있습"
"니다."

#: src/CA.cpp:1588
msgid "Deleting the CA failed: %1."
msgstr "CA 삭제 중 실패: %1."

#: src/CA.cpp:1639
msgid "The configuration file is missing a value for policy."
msgstr "설정 파일은 정책에 대한 값이 없습니다."

#: src/CA.cpp:1649 src/CA.cpp:1911 src/DNObject.cpp:277
#: src/DNObject_Priv.cpp:207
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot parse section %s."
msgstr "%1섹션을 처리할 수 없습니다."

#: src/CA.cpp:1721
#, fuzzy, c-format
msgid "Field %s must have a value."
msgstr "1% 필드는 값을 가져야 합니다."

#: src/CA.cpp:1760
#, fuzzy, c-format
msgid "%s must be defined."
msgstr "%1 은 정의되어야 합니다."

#: src/CA.cpp:1845
#, fuzzy, c-format
msgid "%s must be the same in the CA certificate (%s) and the request (%s)."
msgstr "%1 은 CA 인증서(%2) 및 요청(%3)에 같이 있어야 합니다."

#: src/CA.cpp:1857
msgid "The configuration file seems to have an invalid policy."
msgstr "설정 파일은 잘못된 정책을 가지고 있는 것 같습니다."

#: src/CA.cpp:1883 src/CA.cpp:1893
msgid "The configuration is not initialized."
msgstr "설정은 초기화 되지 않았습니다."

#: src/CA.cpp:1901 src/DNObject.cpp:266 src/DNObject_Priv.cpp:197
msgid "Missing section 'distinguished_name' in the configuration file."
msgstr "설정 파일의 'distinguished_name' 섹션을 놓쳤습니다."

#: src/CertificateData_Priv.cpp:92 src/CRLData_Priv.cpp:98
#: src/CRLData_Priv.cpp:135
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid serial %s."
msgstr "잘못된 %1 시리얼 입니다."

#: src/CertificateData_Priv.cpp:204 src/CRLData_Priv.cpp:393
#: src/DNObject_Priv.cpp:78 src/RequestData_Priv.cpp:365
msgid "Cannot create a memory BIO."
msgstr "BIO 메모리를 생성 할 수 없습니다."

#: src/CertificateData_Priv.cpp:233
msgid "Cannot parse the certificate."
msgstr "인증서를 처리 할 수 없습니다."

#: src/CertificateData_Priv.cpp:246
msgid "Error while parsing the certificate."
msgstr "인증서를 처리하는 동안 오류가 발생 했습니다."

#: src/CertificateData_Priv.cpp:273
msgid "Cannot parse serial."
msgstr "시리얼을 처리할 수 없습니다."

#: src/CertificateData_Priv.cpp:341 src/RequestData_Priv.cpp:178
msgid "Unable to get the public key."
msgstr "공개 키 획득을 사용할 수 없습니다."

#: src/CertificateData_Priv.cpp:352 src/RequestData_Priv.cpp:189
msgid "Could not get RSA key."
msgstr "RSA 키를 획득 할 수 없습니다."

#: src/CertificateData_Priv.cpp:372 src/RequestData_Priv.cpp:209
msgid "Unsupported public key type."
msgstr "공개 키 형식을 지원하지 않습니다."

#: src/CertificateData_Priv.cpp:408 src/RequestData_Priv.cpp:242
msgid "Unsupported public key algorithm."
msgstr "공개 키 알고리즘을 지원하지 않습니다."

#: src/CertificateData_Priv.cpp:440 src/CRLData_Priv.cpp:354
#: src/RequestData_Priv.cpp:272
#, fuzzy, c-format
msgid "Unsupported signature algorithm %s."
msgstr "%1 서명 알고리즘을 지원하지 않습니다."

#: src/CertificateIssueData.cpp:207
msgid "Invalid CertificateIssueData object."
msgstr "잘못된 CertificateIssueData 개체 입니다."

#: src/CertificatePoliciesExtension.cpp:210
msgid "The text is too long."
msgstr "글이 너무 깁니다."

#: src/CertificatePoliciesExtension.cpp:249
msgid "Invalid UserNotice object."
msgstr "잘못된 UserNotice 개체 입니다."

#: src/CertificatePoliciesExtension.cpp:389
#: src/CertificatePoliciesExtension.cpp:453
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid value for policyIdentifier: %s."
msgstr "잘못된 policyIdentifier에 대한 값: %1."

#: src/CertificatePoliciesExtension.cpp:508
msgid "Invalid CertificatePolicy object."
msgstr "잘못된 CertificatePolicy 개체 입니다."

#: src/CertificatePoliciesExtension.cpp:777
#: src/CertificatePoliciesExtension.cpp:802
msgid "CertificatePoliciesExt is not present."
msgstr "CertificatePoliciesExt 은 존재하지 않습니다."

#: src/CertificatePoliciesExtension.cpp:815
msgid "Invalid CertificatePoliciesExt object."
msgstr "잘못된 CertificatePoliciesExt 개체 입니다."

#: src/CRLData.cpp:220
msgid "Entry not found."
msgstr "항목을 찾을 수 없습니다."

#: src/CRLData_Priv.cpp:421
msgid "Cannot parse CRL."
msgstr "CRL을 처리 할 수 없습니다."

#: src/CRLData_Priv.cpp:434
msgid "Error parsing the CRL."
msgstr "CRL 처리중에 오류가 발생했습니다."

#: src/CRLDistributionPointsExtension.cpp:141
msgid "CRLDistributionPointsExt is not present."
msgstr "CRLDistributionPointsExt 는 존재하지 않습니다."

#: src/CRLDistributionPointsExtension.cpp:153
msgid "Invalid CRLDistributionPointsExt object."
msgstr "잘못된 CRLDistributionPointsExt 개체 입니다."

#: src/CRLGenerationData.cpp:151
msgid "Invalid CRLGenerationData object."
msgstr "잘못된 CRLGenerationData 개체 입니다."

#: src/CRLReason.cpp:96 src/CRLReason.cpp:132
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid revoke reason %s."
msgstr "잘못된 무효 이유 %1."

#: src/CRLReason.cpp:170
msgid "Reason is not certificateHold."
msgstr "이유는 certificateHold 이 아닙니다."

#: src/CRLReason.cpp:193 src/CRLReason.cpp:207
msgid "Reason is not keyCompromise."
msgstr "이유는 keyCompromise 이 아닙니다."

#: src/CRLReason.cpp:238 src/CRLReason.cpp:252
msgid "Reason is not CACompromise."
msgstr "이유는 CACompromise 가 아닙니다."

#: src/DNObject.cpp:100
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid type %s."
msgstr "잘못된 %1 형식 입니다."

#: src/DNObject_Priv.cpp:157
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot parse DN line: %s."
msgstr "DN 선을 처리 할 수 없습니다: %1."

#: src/ExtendedKeyUsageExt.cpp:118 src/ExtendedKeyUsageExt.cpp:167
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid ExtendedKeyUsage option %s."
msgstr "잘못된 ExtendedKeyUsage %1 옵션입니다."

#: src/ExtendedKeyUsageExt.cpp:126 src/ExtendedKeyUsageExt.cpp:175
msgid "Invalid ExtendedKeyUsageExt."
msgstr "잘못된 ExtendedKeyUsageExt 입니다."

#: src/ExtendedKeyUsageExt.cpp:188
msgid "ExtendedKeyUsageExt is not present."
msgstr "ExtendedKeyUsageExt 은 존재하지 않습니다."

#: src/ExtendedKeyUsageExt.cpp:217
msgid "Invalid ExtendedKeyUsageExt object."
msgstr "잘못된 ExtendedKeyUsageExt 개체 입니다."

#: src/IssuerAlternativeNameExtension.cpp:162
#: src/IssuerAlternativeNameExtension.cpp:187
msgid "IssuerAlternativeNameExt is not present."
msgstr "IssuerAlternativeNameExt 는 존재하지 않습니다."

#: src/IssuerAlternativeNameExtension.cpp:199
msgid "Invalid literal value for IssuerAlternativeNameExt."
msgstr "잘못된 IssuerAlternativeNameExt에 대한 literal 값 입니다."

#: src/IssuerAlternativeNameExtension.cpp:212
msgid "Invalid IssuerAlternativeNameExt object."
msgstr "잘못된 IssuerAlternativeNameExt 개체 입니다."

#: src/LiteralValues.cpp:127
msgid "Unknown type."
msgstr "알 수 없는 형식입니다."

#: src/LocalManagement.cpp:91
msgid "Cannot split certificate output."
msgstr "인증서 출력을 나눌 수 없습니다."

#: src/LocalManagement.cpp:288 src/LocalManagement.cpp:309
#: src/LocalManagement.cpp:328
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot create directory %s: %s."
msgstr "%1 디렉터리를 생성 할 수 없음: %2."

#: src/LocalManagement.cpp:342
#, fuzzy, c-format
msgid "%s is not a directory."
msgstr "%1 은 디렉터리가 아닙니다."

#: src/LocalManagement.cpp:363
msgid "Invalid certificate file."
msgstr "잘못된 인증서 파일입니다."

#: src/LocalManagement.cpp:441
#, fuzzy, c-format
msgid "File not found: %s."
msgstr "파일을 찾을 수 없음: %1."

#: src/LocalManagement.cpp:450
#, fuzzy, c-format
msgid "File too big: %s."
msgstr "파일이 너무 큼: %1."

#: src/LocalManagement.cpp:459 src/LocalManagement.cpp:513
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot open file %s."
msgstr "%1 파일을 열 수 없습니다."

#: src/LocalManagement.cpp:478
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot read from file %s."
msgstr "%1 파일로 부터 읽을 수 없습니다."

#: src/LocalManagement.cpp:503
#, fuzzy, c-format
msgid "File already exists: %s."
msgstr "파일이 이미 존재: %1."

#: src/LocalManagement.cpp:523
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot get lock on file %s."
msgstr "%1 파일의 잠금을 획즉 할 수 없습니다."

#: src/LocalManagement.cpp:535
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot write to file %s."
msgstr "%1 파일에 기록 할 수 없습니다."

#: src/OpenSSLUtils.cpp:49
#, fuzzy, c-format
msgid "File does not exist: %s."
msgstr "파일이 존재하지 않음: %1."

#: src/OpenSSLUtils.cpp:58
#, fuzzy, c-format
msgid "Directory does not exist: %s."
msgstr "디렉터리가 존재하지 않음: %1."

#: src/OpenSSLUtils.cpp:67
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid command %s."
msgstr "잘못된 %1 명령 입니다."

#: src/OpenSSLUtils.cpp:124 src/OpenSSLUtils.cpp:214 src/OpenSSLUtils.cpp:313
#: src/OpenSSLUtils.cpp:438 src/OpenSSLUtils.cpp:577 src/OpenSSLUtils.cpp:678
#: src/OpenSSLUtils.cpp:761 src/OpenSSLUtils.cpp:852 src/OpenSSLUtils.cpp:933
#: src/OpenSSLUtils.cpp:1031 src/OpenSSLUtils.cpp:1119
#: src/OpenSSLUtils.cpp:1259 src/OpenSSLUtils.cpp:1384
#: src/OpenSSLUtils.cpp:1493 src/OpenSSLUtils.cpp:1651
#: src/OpenSSLUtils.cpp:1795 src/OpenSSLUtils.cpp:2586
msgid "Executing openssl command failed."
msgstr "openssl 명령 실행에 실패 했습니다."

#: src/OpenSSLUtils.cpp:136 src/OpenSSLUtils.cpp:227 src/OpenSSLUtils.cpp:326
#: src/OpenSSLUtils.cpp:451 src/OpenSSLUtils.cpp:590 src/OpenSSLUtils.cpp:691
#: src/OpenSSLUtils.cpp:777 src/OpenSSLUtils.cpp:1147
#: src/OpenSSLUtils.cpp:1302 src/OpenSSLUtils.cpp:1412
#: src/OpenSSLUtils.cpp:1521 src/OpenSSLUtils.cpp:1691
#: src/OpenSSLUtils.cpp:1838 src/OpenSSLUtils.cpp:2613
#, fuzzy, c-format
msgid "openssl command failed: %s"
msgstr "openssl 명령 실패함: %1"

#: src/OpenSSLUtils.cpp:166 src/OpenSSLUtils.cpp:254 src/OpenSSLUtils.cpp:358
#: src/OpenSSLUtils.cpp:477 src/OpenSSLUtils.cpp:617 src/OpenSSLUtils.cpp:714
msgid "No valid key file specified."
msgstr "올바른 키 파일이 지정되지 않았습니다."

#: src/OpenSSLUtils.cpp:262 src/OpenSSLUtils.cpp:366
msgid "No valid request file specified."
msgstr "올바른 요청 파일이 지정되지 않았습니다."

#: src/OpenSSLUtils.cpp:485 src/OpenSSLUtils.cpp:625 src/OpenSSLUtils.cpp:722
msgid "No valid CA certificate file specified."
msgstr "올바른 CA 인증서 파일이 지정되지 않았습니다."

#: src/OpenSSLUtils.cpp:493 src/OpenSSLUtils.cpp:801
msgid "No valid certificate file specified."
msgstr "올바른 인증서 파일이 지정되지 않았습니다."

#: src/OpenSSLUtils.cpp:809
msgid "No valid CA directory specified."
msgstr "올바른 CA 디렉터리가 지정되지 않았습니다."

#: src/OpenSSLUtils.cpp:963
#, fuzzy, c-format
msgid "Showing certificate status with serial %s failed (%d)."
msgstr "인증서 상태를 시리얼 %1 과 보기에 실패 했습니다 (%2)."

#: src/OpenSSLUtils.cpp:999
msgid "The key file does not exist."
msgstr "키 파일이 존재하지 않습니다."

#: src/OpenSSLUtils.cpp:1297 src/OpenSSLUtils.cpp:1686
#: src/OpenSSLUtils.cpp:1833
msgid "Invalid password."
msgstr "잘못된 열쇠글 입니다."

#: src/OpenSSLUtils.cpp:1599
msgid "The password for encrypting the output is required."
msgstr "출력을 암호화 하기 위한 열쇠글이 필요합니다."

#: src/OpenSSLUtils.cpp:1746
msgid "The PKCS12 password is required."
msgstr "PKCS12 열쇠글이 필요 합니다."

#: src/OpenSSLUtils.cpp:1864 src/OpenSSLUtils.cpp:2064
#: src/OpenSSLUtils.cpp:2216
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot read directory: %s (%s) [%d]."
msgstr "디렉터리를 읽을 수 없음: %1 (%2) [%3]."

#: src/OpenSSLUtils.cpp:1914
#, fuzzy, c-format
msgid "No serial number found in %s."
msgstr "%1 에 시리얼 번호가 없습니다."

#: src/OpenSSLUtils.cpp:1934
msgid "The request already exists."
msgstr "요청은 이미 존재합니다."

#: src/OpenSSLUtils.cpp:2125
msgid "Cannot find the request subject."
msgstr "요청 제목을 찾을 수 없습니다."

#: src/OpenSSLUtils.cpp:2286
msgid "Cannot find the certificate subject."
msgstr "인증서 제목을 찾을 수 없습니다."

#: src/OpenSSLUtils.cpp:2385
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid caName: %s."
msgstr "잘못된 caName: %1."

#: src/OpenSSLUtils.cpp:2394
#, fuzzy, c-format
msgid "'%s' does not exist."
msgstr "'%1' 은 존재하지 않습니다."

#: src/OpenSSLUtils.cpp:2404
#, fuzzy, c-format
msgid "%s still exists."
msgstr "%1 여전히 존재합니다."

#: src/OpenSSLUtils.cpp:2415 src/OpenSSLUtils.cpp:2463
#: src/OpenSSLUtils.cpp:2477 src/OpenSSLUtils.cpp:2491
#: src/OpenSSLUtils.cpp:2505 src/OpenSSLUtils.cpp:2519
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot create directory: %s (%s [%d])."
msgstr "디렉터리를 생성 할 수 없음: %1 (%2 [%3])."

#: src/OpenSSLUtils.cpp:2450
msgid "Cannot copy the configuration template."
msgstr "설정 템플릿을 복사 할 수 없습니다."

#: src/OpenSSLUtils.cpp:2537
msgid "Cannot create the file."
msgstr "파일을 생성 할 수 없습니다."

#: src/OpenSSLUtils.cpp:2552
#, fuzzy
msgid "Can not open file."
msgstr "%1 파일을 열 수 없습니다."

#: src/RequestData_Priv.cpp:392
msgid "Cannot parse the request."
msgstr "요청 처리를 할 수 없습니다."

#: src/RequestData_Priv.cpp:405
msgid "Error while parsing the request."
msgstr "요청을 처리하는 동안 오류가 발생 했습니다."

#: src/RequestGenerationData.cpp:236
msgid "Invalid RequestGenerationData object."
msgstr "잘못된 RequestGenerationData 개체 입니다."

#: src/StringExtensions.cpp:105 src/StringExtensions.cpp:163
msgid "Invalid value for NsBaseUrlExt."
msgstr "잘못된 value for NsBaseUrlExt 입니다."

#: src/StringExtensions.cpp:175
msgid "NsBaseUrlExt is not present."
msgstr "NsBaseUrlExt 는 존재하지 않습니다."

#: src/StringExtensions.cpp:187
msgid "Invalid NsBaseUrlExt object."
msgstr "잘못된 NsBaseUrlExt 개체 입니다."

#: src/StringExtensions.cpp:270 src/StringExtensions.cpp:323
msgid "Invalid value for NsRevocationUrlExt."
msgstr "잘못된 NsRevocationUrlExt에 대한 값 입니다."

#: src/StringExtensions.cpp:334
msgid "NsRevocationUrlExt is not present."
msgstr "NsRevocationUrlExt 은 존재하지 않습니다."

#: src/StringExtensions.cpp:345
msgid "Invalid NsRevocationUrlExt object."
msgstr "잘못된 NsRevocationUrlExt 개체 입니다."

#: src/StringExtensions.cpp:424 src/StringExtensions.cpp:477
msgid "Invalid value for NsCaRevocationUrlExt."
msgstr "잘못된 NsCaRevocationUrlExt에 대한 값 입니다."

#: src/StringExtensions.cpp:488
msgid "NsCaRevocationUrlExt is not present."
msgstr "NsCaRevocationUrlExt 은 존재하지 않습니다."

#: src/StringExtensions.cpp:499
msgid "Invalid NsCaRevocationUrlExt object."
msgstr "잘못된 NsCaRevocationUrlExt 개체 입니다."

#: src/StringExtensions.cpp:577 src/StringExtensions.cpp:630
msgid "Invalid value for NsRenewalUrlExt."
msgstr "잘못된 NsRenewalUrlExt에 대한 값 입니다."

#: src/StringExtensions.cpp:641
msgid "NsRenewalUrlExt is not present."
msgstr "NsRenewalUrlExt 은 존재하지 않습니다."

#: src/StringExtensions.cpp:652
msgid "Invalid NsRenewalUrlExt object."
msgstr "잘못된 NsRenewalUrlExt 개체 입니다."

#: src/StringExtensions.cpp:729 src/StringExtensions.cpp:782
msgid "Invalid value for NsCaPolicyUrlExt."
msgstr "잘못된 NsCaPolicyUrlExt에 대한 값 입니다."

#: src/StringExtensions.cpp:793
msgid "NsCaPolicyUrlExt is not present."
msgstr "NsCaPolicyUrlExt 은 존재하지 않습니다."

#: src/StringExtensions.cpp:804
msgid "Invalid NsCaPolicyUrlExt object."
msgstr "잘못된 NsCaPolicyUrlExt 개체 입니다."

#: src/StringExtensions.cpp:890
msgid "Invalid type: %1."
msgstr "잘못된 형식: %1."

#: src/StringExtensions.cpp:936
msgid "NsSslServerNameExt is not present."
msgstr "NsSslServerNameExt 은 존재하지 않습니다."

#: src/StringExtensions.cpp:947
msgid "Invalid NsSslServerNameExt object."
msgstr "잘못된 NsSslServerNameExt 개체 입니다."

#: src/StringExtensions.cpp:1062
msgid "NsCommentExt is not present."
msgstr "NsCommentExt 은 존재하지 않습니다."

#: src/StringExtensions.cpp:1073
msgid "Invalid NsCommentExt object."
msgstr "잘못된 NsCommentExt 개체 입니다."

#: src/SubjectAlternativeNameExtension.cpp:179
#: src/SubjectAlternativeNameExtension.cpp:190
msgid "SubjectAlternativeNameExt is not present."
msgstr "SubjectAlternativeNameExt 은 존재하지 않습니다."

#: src/SubjectAlternativeNameExtension.cpp:203
msgid "Invalid SubjectAlternativeNameExt object."
msgstr "잘못된 SubjectAlternativeNameExt 개체 입니다."

#: src/SubjectKeyIdentifierExtension.cpp:123
#: src/SubjectKeyIdentifierExtension.cpp:157
msgid "Invalid KeyID."
msgstr "잘못된 KeyID 입니다."

#: src/SubjectKeyIdentifierExtension.cpp:170
#: src/SubjectKeyIdentifierExtension.cpp:181
msgid "SubjectKeyIdentifierExt is not present."
msgstr "SubjectKeyIdentifierExt 은 존재하지 않습니다."

#: src/SubjectKeyIdentifierExtension.cpp:194
msgid "Invalid SubjectKeyIdentifierExt object."
msgstr "잘못된 SubjectKeyIdentifierExt 개체 입니다."

#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:392
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:449
#: src/X509v3RequestExtensions_Priv.cpp:130
#: src/X509v3RequestExtensions_Priv.cpp:185
msgid "Extension occurred more than once: %1."
msgstr "확장 기능이 여러번 발생: %1."

#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:399
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:456
#: src/X509v3RequestExtensions_Priv.cpp:137
#: src/X509v3RequestExtensions_Priv.cpp:192
msgid "Unable to parse the certificate (NID: %1 Crit: %2)."
msgstr "인증서 처리를 사용할 수 없습니다 (NID: %1 Crit: %2)."

#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:508
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:574
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:638
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:697
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:767
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:836
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:912
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:998
#: src/X509v3CRLExtensions_Priv.cpp:132
#: src/X509v3RequestExtensions_Priv.cpp:245
#: src/X509v3RequestExtensions_Priv.cpp:311
#: src/X509v3RequestExtensions_Priv.cpp:374
#: src/X509v3RequestExtensions_Priv.cpp:432
msgid "Extension occurred more than once."
msgstr "확장 기능이 여러번 발생 했습니다."

#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:513
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:579
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:643
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:703
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:772
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:842
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:917
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:1003
#: src/X509v3CRLExtensions_Priv.cpp:137
#: src/X509v3RequestExtensions_Priv.cpp:250
#: src/X509v3RequestExtensions_Priv.cpp:316
#: src/X509v3RequestExtensions_Priv.cpp:380
#: src/X509v3RequestExtensions_Priv.cpp:437
msgid "Unable to parse the certificate (Crit: %1)."
msgstr "인증서 처리를 사용할 수 없습니다 (Crit: %1)."

#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:937
msgid "Invalid location in authorityInfoAccess."
msgstr "잘못된 authorityInfoAccess 내의 위치 입니다."

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:170
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setNsBaseUrl."
msgstr "잘못된 X509v3CertificateIssueExts::setNsBaseUrl 의 값 입니다."

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:193
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setNsRevocationUrl."
msgstr "잘못된 X509v3CertificateIssueExts::setNsRevocationUrl 의 값 입니다."

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:216
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setNsCaRevocationUrl."
msgstr "잘못된 X509v3CertificateIssueExts::setNsCaRevocationUrl 의 값 입니다."

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:239
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setNsRenewalUrl."
msgstr "잘못된 X509v3CertificateIssueExts::setNsRenewalUrl 의 값 입니다."

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:262
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setNsCaPolicyUrl."
msgstr "잘못된 X509v3CertificateIssueExts::setNsCaPolicyUrl 의 값 입니다."

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:285
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setNsSslServerName."
msgstr "잘못된 X509v3CertificateIssueExts::setNsSslServerName 의 값 입니다."

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:308
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setNsComment."
msgstr "잘못된 X509v3CertificateIssueExts::setNsComment 의 값 입니다."

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:331
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setNsCertType."
msgstr "잘못된 X509v3CertificateIssueExts::setNsCertType 의 값 입니다."

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:354
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setKeyUsage."
msgstr "잘못된 X509v3CertificateIssueExts::setKeyUsage 의 값 입니다."

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:377
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setBasicConstraints."
msgstr "잘못된 X509v3CertificateIssueExts::setBasicConstraints 의 값 입니다."

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:400
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setExtendedKeyUsage."
msgstr "잘못된 X509v3CertificateIssueExts::setExtendedKeyUsage 의 값 입니다."

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:423
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setSubjectKeyIdentifier."
msgstr ""
"잘못된 X509v3CertificateIssueExts::setSubjectKeyIdentifier 의 값 입니다."

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:446
msgid ""
"Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setAuthorityKeyIdentifier."
msgstr ""
"잘못된 X509v3CertificateIssueExts::setAuthorityKeyIdentifier 의 값 입니다."

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:469
msgid ""
"Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setSubjectAlternativeName."
msgstr ""
"잘못된 X509v3CertificateIssueExts::setSubjectAlternativeName 의 값 입니다."

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:492
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setIssuerAlternativeName."
msgstr ""
"잘못된 X509v3CertificateIssueExts::setIssuerAlternativeName 의 값 입니다."

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:515
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setAuthorityInfoAccess."
msgstr ""
"잘못된 X509v3CertificateIssueExts::setAuthorityInfoAccess 의 값 입니다."

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:538
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setCRLDistributionPoints."
msgstr ""
"잘못된 X509v3CertificateIssueExts::setCRLDistributionPoints 의 값 입니다."

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:561
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setCertificatePolicies."
msgstr ""
"잘못된 X509v3CertificateIssueExts::setCertificatePolicies 의 값 입니다."

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:585
#: src/X509v3CRLGenerationExtensions.cpp:145
#: src/X509v3RequestExtensions.cpp:252
msgid "Invalid X509v3RequestExts object."
msgstr "잘못된 X509v3RequestExts 개체 입니다."

#: src/X509v3CRLGenerationExtensions.cpp:98
msgid "Invalid value for X509v3CRLGenerationExts::setAuthorityKeyIdentifier."
msgstr ""
"잘못된 X509v3CRLGenerationExts::setAuthorityKeyIdentifier 의 값 입니다."

#: src/X509v3CRLGenerationExtensions.cpp:121
msgid "Invalid value for X509v3CRLGenerationExts::setIssuerAlternativeName."
msgstr "잘못된 X509v3CRLGenerationExts::setIssuerAlternativeName 의 값 입니다."

#: src/X509v3RequestExtensions.cpp:67
msgid "Invalid value for X509v3RequestExts::setNsSslServerName."
msgstr "잘못된 X509v3RequestExts::setNsSslServerName 의 값 입니다."

#: src/X509v3RequestExtensions.cpp:90
msgid "Invalid value for X509v3RequestExts::setNsComment."
msgstr "잘못된 X509v3RequestExts::setNsComment 의 값 입니다."

#: src/X509v3RequestExtensions.cpp:113
msgid "Invalid value for X509v3RequestExts::setNsCertType."
msgstr "잘못된 X509v3RequestExts::setNsCertType 의 값 입니다."

#: src/X509v3RequestExtensions.cpp:136
msgid "Invalid value for X509v3RequestExts::setKeyUsage."
msgstr "잘못된 X509v3RequestExts::setKeyUsage 의 값 입니다."

#: src/X509v3RequestExtensions.cpp:159
msgid "Invalid value for X509v3RequestExts::setBasicConstraints."
msgstr "잘못된 X509v3RequestExts::setBasicConstraints 의 값 입니다."

#: src/X509v3RequestExtensions.cpp:182
msgid "Invalid value for X509v3RequestExts::setExtendedKeyUsage."
msgstr "잘못된 X509v3RequestExts::setExtendedKeyUsage 의 값 입니다."

#: src/X509v3RequestExtensions.cpp:205
msgid "Invalid value for X509v3RequestExts::setSubjectKeyIdentifier."
msgstr "잘못된 X509v3RequestExts::setSubjectKeyIdentifier 의 값 입니다."

#: src/X509v3RequestExtensions.cpp:228
msgid "Invalid value for X509v3RequestExts::setSubjectAlternativeName."
msgstr "잘못된 X509v3RequestExts::setSubjectAlternativeName 의 값 입니다."

#~ msgid "Cannot parse date %1."
#~ msgstr "%1 날자를 처리 할 수 없습니다."
